雨傘就係衰在捉鬼分化，今次絕對唔可以再分化！

無論前線再錯，就算真係有鬼都好，絕對唔可以用「屌」既語氣去講！就算講到喊講到心痛講到想死都係要繼續慢慢講，我地最大既本錢係團結，最輸唔起既都係團結呀！

點都好，絕對不能屌！我都好唔認同前線唔走，我都好嬲佢地點解要留，但我就算嬲到爆炸都絕對唔屌！

因為團結係我地唯一同最大既本錢，五年前衰過一次，今次再輸唔起！

今鋪我就算死都絕不割蓆，絕不篤灰，絕不分化！！！！

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

Push

無人帶頭 真係好易比人帶走個風向